\begin{center}
\index{Yogi Bear}
\subsection*{\large{Yogi Bear}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Camptown Ladies}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

I know someone you don't know; Yogi, Yogi.\\
I know someone you don't know; Yogi, Yogi Bear.\\
Yogi, Yogi Bear, Yogi, Yogi Bear.\\ 
I know someone you don't know; Yogi, Yogi Bear.\\
\vspace{6pt}\\
Yogi lives in Yellowstone; Yellow, Yellow... (stone)
\vspace{6pt}\\
Yogi has a little friend; Bobo, Bobo... (Bear)
\vspace{6pt}\\
Bobo's into whips and chains; kinky, kinky... (bear)
\vspace{6pt}\\
Yogi has a girlfriend; Cindy, Cindy... (Bear)
\vspace{6pt}\\
Cindy likes it from behind; frombee, frombee... (hind)
\vspace{6pt}\\
Yogi has an enemy; ranger, ranger... (Smith)
\vspace{6pt}\\
Ranger Smith fucks animals; anii, anii... (mals)
\vspace{6pt}\\
Cindy likes it on the fridge; polar, polar... (bear)
\vspace{6pt}\\
Cindy doesn't take the pill; silly, silly... (bear)
\vspace{6pt}\\
Yogi had an accident; Baby, Baby... (Bear)
\vspace{6pt}\\
Baby sits in Santa's lap; feeling, feeling... (something hard)\\
\vspace{-6pt}\\
Yogi likes them cold and dead; necro, necro... (bear)
\vspace{6pt}\\


\newpage
\begin{center}
\index{Hell and Gore}
\subsection*{\large{Hell and Gore}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Helan går}}
\end{flushright}           
\vspace{-8pt}

Hell and gore,\\
Chung Hop father Allan Allan ley.\\
Hell and gore,\\
Chung Hop father Allan ley.\\
Oh, handsome in the hell and tar\\
and hell are in a half and four.\\
Hell and gore,\\
Chung Hop father Allan ley!\\

\vspace{1.0cm}

\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\linewidth]{bilder/Emilsbilder/bobo.jpg}
\end{center}
\end{figure}


\newpage
\begin{center}
\index{Mera män}
\subsection*{\large{Mera män}}
\end{center}


\begin{flushright}
\small{\textit{Milord}}
\end{flushright}          
\vspace{-8pt}

Vi vill ha mera män,\\
vi vill ha flera män.\\
Vi vill ha stora, starka\\
muskulösa män.\\
Dom ska ha hårigt bröst,\\
och djup och sexig röst\\
och de ska orka med oss\\
tills i morgon kväll.\\
Na na na na na...\\

Sen kommer nya män,\\
det ska va krya män.\\
Det ska va unga, fräscha,\\
oförstörda män.\\
Vi ska förföra dom,\\
vi ska förgöra dom,\\
så att de kryper hem\\
från oss på morgonen.\\
Na na na na na...\\

\newpage

Se vilken mogen man,\\
och tänk på allt han kan.\\
Han är ju kunnig, sexig,\\
och så har han charm.\\
Han vill ta med oss hem,\\
och prova ut hans säng,\\
men vi ska göra honom\\
till vår egen dräng.\\
Na na na na na...\\

Vi vill ha män med stil,\\
vi vill ha sexappeal.\\
Det ska va män med pengar,\\
kontokort och bil.\\
Och vid den minsta vink,\\
så ska de lyda flinkt,\\
och ge oss sex,\\
och nya smycken och en mink!\\
Na na na na na...\\

\newpage
\begin{center}
\index{Hej tomtegubbar}
\subsection*{\large{Hej tomtegubbar}}
\end{center}

$\parallel$: Hej, tomtegubbar, slå i glasen\\
och låt oss lustiga vara! :$\parallel$\\
En liten tid vi leva här, \\
med mycket möda och stort besvär.\\
Hej, tomtegubbar, slå i glasen \\
och låt oss lustiga vara!\\

$\parallel$: Hei, tenttu-ukot hyppikäätte\\
viel' on apteekit auki. :$\parallel$\\
Hetken kestää humalaa,\\
ja se on helvetin mukavaa.\\
Hei, tenttu-ukot hyppikäätte\\
viel' on apteekit auki.\\

Hej, tomtegubbar, vrid på gasen\\
och tag er själva av daga.\\
Rödsprit vi hällt i alla glasen\\
och fjäriln vinglar på Haga.\\
Av akvavit får man kolik\\
och alla tomtar skola stå lik\\
Hej, tomtegubbar, vrid på gasen\\
och tag er själva av daga.\\

\newpage
$\parallel$: Toj, hemtegubbar, gla' i såsen\\
och låt oss vastiga lura. :$\parallel$\\
En liden hit, vi leva lär\\
med möcken myda och svär bestor.\\
Toj, hemtegubbar gla' i slåsen\\
och låt oss vastiga lura.\\

\newpage
\begin{center}
\index{I Rio de Janeiro}
\subsection*{\large{I Rio de Janeiro}}
\end{center}


\begin{flushright}
\small{\textit{Som: I Finlands djupa skogar}}
\end{flushright}    
\vspace{-8pt}

I Rio de Janeiro\\
där får man pippa gratis,\\
bomfaderi,\\
där får man pippa gratis.\\
Där växer ju barnen\\
uti magen som potatis,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro\\
går alla flickor nakna,\\
bomfaderi,\\
går alla flickor nakna,\\
för att inte kukarna\\
på pojkarna ska slakna,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro\\
där pippar man på taken.\\
bomfaderi,\\
där pippar man på taken.\\
Har man ingen hora\\
tar man kaverin i baken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

\newpage

I Rio de Janeiro\\
där pippar man i diken,\\
bomfaderi,\\
där pippar man i diken.\\
Har man inget levande\\
så pippar man med liken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I djungelns djupa skogar\\
där springer Tarzan naken,\\
bomfaderi,\\
där springer Tarzan naken.\\
Och Jane, hon ser till\\
att han har fjong på staken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I djungelns mörka hydda\\
där ligger Jane och flämtar,\\
bomfaderi,\\
där ligger Jane och flämtar.\\
Och bredvid står Cheetah\\
med en stor banan och väntar,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\


\newpage
\begin{center}
\index{Bär ner mig till sjön}
\subsection*{\large{Bär ner mig till sjön}}
\end{center}


\begin{flushright}
\small{\textit{Bei mir bist du schön}}
\end{flushright}     
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Bär ner mig till sjön,\\
bär ner mig till sjön,\\
jag känner att jag måste i. :$\parallel$\\
Och när du badat mig,\\
så får du torka mig,\\ 
och när du torkat mig,\\
så vill jag i igen.\\

$\parallel$: Häll i mig en grogg,\\
häll i mig en grogg,\\
jag känner att jag tål det väl. :$\parallel$\\
Och när jag fått min grogg,\\
så fyll då på igen,\\
och när du fyllt mitt glas,\\
så häll då i igen.\\

$\parallel$: Bär in mig till min säng,\\
bär in mig till min säng,\\
jag känner att jag måste dit. :$\parallel$\\
Och när du lagt mig ner,\\
så får du älska mig\\
och när du älskat mig, \\
så gör det en gång till.\\

\newpage

$\parallel$: Var var jag igår,\\
var var jag igår,\\
jag undrar var var jag igår. :$\parallel$\\
Mitt huvud känns så tungt,\\
jag kan ej andas lugnt.\\
Hur har jag kommit hem?\\
Vem har stoppat mig i säng?\\

$\parallel$: Bär ner mig till ån,\\
bär ner mig till ån,\\
jag känner att jag måste spy. :$\parallel$\\
Och när jag kastat upp,\\
så får du torka upp\\
och när du torkat upp,\\
så vill jag spy igen.\\

\newpage
\begin{center}
\index{Theobald Thor}
\subsection*{\large{Theobald Thor}}
\end{center}


En man som hette Theobald Thor \\
han va en skicklig tamburmajor. \\
Succ\'en han gjorde var alltid stor \\
för han snurra å svängde sin kuk. \\
 
Det var en stor kuk, \\
lång, kraftig och tung. \\
Från dess topp till dess rot \\
var den tre, fyra fot \\
och en medelstor ryggsäck till pung, pung, pung... \\
 
En dag gick Theobald ut en stund \\
att spatsera i en lummig lund. \\
Han mötte en söt liten dam med en hund \\
som fick se honom svänga sin kuk. \\
 
Det var en stor... \\
 
Och Theobald prova ett trick han lärt, \\
han släppte sin lem med en kraftig snärt, \\
I huvet på hunden som avled tvärt \\
me'ns han snurra o svängde sin kuk. \\
 
Det var en stor... \\
 
Men damen hon blev helt bestört. \\
Hon skrek o svor nå't oerhört, \\
så det var ingen lyckad flirt \\
att snurra o svänga sin kuk, fast... \\
 
Det var en stor... \\
 
Till följd av damens arga gnäll, \\
han anhölls redan samma kväll \\
och sattes i en ensamcell \\
att snurra o svänga sin kuk. \\
 
Det var en stor... \\
 
När målet kom i rätten opp, \\
sa åklagarn: ''Det får bli stopp! \\
Man får ej vifta med sin snopp \\
och snurra o svänga sin kuk, fast...'' \\
 
Det var en stor... \\
 
Men domarn han va tolerant. \\
Han sa: ''Själv gör ja' likadant. \\
Jag tycker det är intressant \\
att snurra o svänga sin kuk.'' \\
 
Och jag har en stor...\\
 
Så Theobald han släpptes fri \\
och liksom domarn tycker vi \\
att tjejer dom ska skita i \\
om man snurrar o svänger sin kuk. \\
 
För vi har en stor...\\

\ThisLRCornerWallPaper{0.42}{bilder/Emilsbilder/theobald.jpg}

\newpage
\begin{center}
\index{Lumberjack Song}
\subsection*{\large{Lumberjack Song}}
\end{center}


\small{\textit{Barber:}}\\
I'm a lumberjack, and I'm okay.\\
I sleep all night and I work all day.\\

\small{\textit{Mounties:}}\\
He's a lumberjack, and he's okay.\\
He sleeps all night and he works all day.\\

\small{\textit{Barber:}}\\
I cut down trees, I eat my lunch,\\
I go to the lavatory.\\
On Wednesdays I go shoppin'\\
and have buttered scones for tea.\\

\small{\textit{Mounties:}}\\
He cuts down trees, he eats his lunch,\\
he goes to the lavatory.\\
On Wednesdays he goes shoppin'\\
and has buttered scones for tea.\\

He's a lumberjack...\\

\small{\textit{Barber:}}\\
I cut down trees, I skip and jump,\\
I like to press wild flowers.\\
I put on women's clothing\\
and hang around in bars.\\

\newpage

\small{\textit{Mounties:}}\\
He cuts down trees, he skips and jumps,\\
he likes to press wild flowers.\\
He puts on women's clothing\\
and hangs around in bars?!\\

He's a lumberjack...\\

\small{\textit{Barber:}}\\
I cut down trees, I wear high heels,\\
suspendies and a bra.\\
I wish I'd been a girlie,\\
just like my dear Papa.\\

\small{\textit{Mounties:}}\\
He cuts down trees, he wears high heels,\\
suspendies and a bra?!\\
(talking)\\
What's this? Wants to be a girlie?! Oh, My!\\
And I thought you were so rugged! Poofter!\\

(singing)\\
He's a lumberjack...\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Monty Python}}
\end{flushright}
